七區開花不如轉做星期一全民不塞鐵不堵路啦

還掂今日個七區又話好鬼。

聽日星期一就工工式式可以攬炒。

純粹個人睇法，非帶風撚，唔同意可以不理此post

推

咁早有冇人睇到？

咁早應該冇人理

但希望大家都比下意見

做唔到自動自覺
就唔成功

點睇？

都係睇人數而決定